有無人同我一樣覺得應該要辭左職先搵工(人稱裸辭)

唔知我責任感強 定太正氣
我唔係無家累但只要你唔太差唔擔心失業好耐
辭左職先專注到搵工 又可以休息下 不是嗎
好多人叫我唔好裸辭 好蠢 搵到先好辭
係咪人人都射波見工嫁？ 見幾份請幾日假好明顯啵 同埋手上既野點做得切 一心不能二用
有無巴打諗法同我一樣

基本啦 自製個假期放鬆下
真係前世未返過工咩

睇年紀,經驗同學歷,
奶過野,HD得果兩三年經驗辭,比人壓價壓到仆街.......搵左半年死死地氣接受現實減人工

當然如果你做既野好專門好有料 OR 果行係周街求其都搵到間間公司都係咁既........咪裸辭

就年尾有小小緊張 不過呢排都仲有幾多新工job adv

有錢你咪祼
祼跑都無人理你

我做公司training 做左年零 返梗工真心好難分身見工

你有料咪裸辭

咁你應該唔好辭住,......而係試下水溫send CV先,有電話打黎先算.......
依家市道係衰到即使有電話,你填左expect salary佢比唔到都會叫你去見......你真係簡岩一間大公司就射一次波見下,大概知道龍頭開咩價,咁樣就可以決定應否裸辭,唔係好似我咁就奶哂野

我意思係你要research下當自己係樓盤咁放售估下價先.........

讀埋UHD

你又有道理 試下水溫 公司好克薄 出面呢個位人工唔會咁低 我係bottom line
下一份工無加20％ 彩佢都傻

你照send,或者接電話就真係試探問一句話都幾難請假,請問我填果個expect salary係咪within 貴公司budget......,咁當然佢都有機會唔答你,大多數西工都係博你現任做得唔開心,會減人工轉佢地,我只想講句: 食撚屎啦!

我係，依家辭左搵緊工
D hr 成日用奇異目光同我講做乜祼辭
心諗咪on9

係傻的....佢地只想壓下價......我覺得連見都未見部門主管同用家就先想壓價係ON9...........
部門主管都覺得岩同埋部門有budget有headcount既都唔關HR事...........個價點開
你開低左人地覺得委屈一係就reject,一係就做夠一年898

1st in應該睇談吐同sense,有就見,無就返屋企唔洗哂時間問價........叫雞咩依家......你都唔會問叫雞有無得平少少,見工係差在我無帶馬伕去打人炸

最近遇到d hr都鳩鳩地
有個嫌我住得遠
問左我幾次點睇，又問以前幾份工返邊度

我正正就係咁

但有心理準備要搵耐d囉

佢地睇完談吐做完market research睇完其他公司人工福利就彈開一二面,一係交比部門主管,一係我返屋企啦,唔好哂大家時間.......真係有心見都會比左壞印象人地,如果我去佢地客人做左上家,他朝有一日..........

簡岩龍頭公司先send CV...........唔好為轉而見........如果係非裸辭情況下,永遠騎牛搵馬,奶過野怕怕

On9
唔裸辭個個星期請假唔屌曬鬼咩
正常腦細都buy你裸辭多過係咁請假
請假有幾難扮兩聲咳拎張醫療卡去睇醫生
係hr先雞蛋裡挑骨頭

應該係話僱主要一個25歲,有5年工作經驗之中有3年管理經驗同有大學學位既人.......
佢地要immediate available,仲要係要求人工10000鬆少少

射波見工仲衰 會唔會有HR問你今日係放假定咩黎到呢度

如果佢做reference check, 我未resigned咁咪好7 係咪好多公司會做reference check

答拿al,你比唔到expect salary即係食左我一日假.........
基本上係請左係試用期內先做ref check,有問題就會叫你走.......同埋ref check好多時都係確保你無報假人工.........唔多覺有人會特登唱衰

港資SME除外........漢奸,走狗,賣國X既混合體黎

正常在職搵工唔會大量發CV去報，呢啲只有冇工做時先會係咁
睇啱，知道入面大致係咩環境，覺得好，先會寄
呢啲最多只會一個月見兩三次，同埋你見得轉得都一定會係有更好offer

我係hr見到裸辭求職者一定唔會出高offer俾個人，冇誘因要吸引佢

所以我成日都話裸辭啲人on9